屌gphone既都係熱狗都係中共機器！！！！！！

你地全部都係抹黑